的士司機疑跳青馬橋失蹤 留低8個字

2018年06月22日

的士司機疑跳青馬橋失蹤 留低8個字

【本報訊】青衣青馬大橋，昨晨3時33分，一輛的士停在往機場方向近橋中位置，姓吳司機不知所終，其他駕駛者經過懷疑司機跳橋，於是報警。

警方及消防員到場調查，在的士司機座位發現一本簿，寫有「身患絕症生無可戀」遺言，車內遺有一頂帽及一個袋，車外有兩個水桶。警方調查的士屬車行所有，租給出事司機。水警輪及消防船在海面搜索，暫時沒有發現。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

上一則
上一則
廚房冒濃煙 獨居漢身亡

下一則
下一則
昨晚六合彩開獎結果